17000 Budget All-in-one 一體式

由於地方有限一定係要All in one, 唔洗話17000可以砌部曉飛嘅台機
會睇4K戲, 會連PS4, 間唔中打下LOL & CS, 公司有時要用到簡單PS, 希望用到10年8年唔會疾.
睇左好耐有以下3部, 想比大家屌下如果係你地會選邊部

IMAC 27 5K

ASUS Zen AiO 27 Z272SD

Lenovo Yoga A940

望到個價錢，再望下個spec...
覺得依d兩皮嘅all in one
同9000蚊左右嘅notebook差唔多spec

Btw唔熟 all in one機

雖然你講左，但都想問左次
如果依d size嘅枱機會唔會考慮

始終我就咁睇個價錢真係差成倍

砌部細機好過all in one
而加itx好細部都得

Sorry 仲講漏左 本身socket 位都有限制 而且想要大mon
明白咁嘅價可以買到好多好Top嘅手提..但就係只需要座台就OK.

打機得hp envy32 有得用2080
你個d太廢 打咩機

如果我有17000budget 一定唔會玩all in one
所以三部都揀唔落手
唔打機係咁意自己砌粒i5+2060 super
Itx case
剩翻皮幾
個mon買到頂曬級都得

All in one唔係睇spec同價 係睇成個look

17K其實可以考慮大LAPTOP

Yes, 開始有人明白!! 其實就係想一條線過 outlook靚靚仔仔
依加部台機+MON+喇叭 仲有台燈已經成個拖把用曬

買多個拖把囉
你明唔明AIO個配置太廢
萬七蚊個配置唔計mon 5000蚊已經有找
好似呢種itx機箱咁 其實放係個mon下面 根本唔霸位
無理由為左拖把 哂萬幾野買垃圾

個配置廢到lol同cs開最高特效都未必有100fps

或者既然你都有部台機
不如一皮野直接買過個靚mon算啦
lol cs ps野用返你部台機都得啦

呢部都有睇過 外型正 料夠正 32MON 完全係我想要嘅
但奈何Budget 有限

其實出po前都知實好多人會話傻 咁嘅價可以出部神機.
但如果for sure AIO only, 想聽下大家意見點選邊部好 或者更多其你選擇?

大極都冇24吋以上吧

就係嫌依家現有嘅台機太多線太煩唔美觀先出po..

Hp 27寸都唔洗20k
Envy同pavilion 系列都係
九代u 1050up抵玩好多

利伸：做緊腦場

On9

其實aio都有得砌唔知依家仲有無出任人砌既aio機箱
上面三部點都要揀唯有apple揀得落手

砌部ITX放係MON後邊同你買ALL IN ONE差不多

8CM厚

樓主睇吓符唔符到你嘅需求

all in one玩十年八年好難

aio 仲包埋個os 同mon，都係錢黎

以27寸 5k 為例，27 寸5k mon 好似都要成皮
退一步要4k，都好似要三四千
仲未計os

All in one根本係一種藝術唔係普通diy 市場野

其他兩部唔敢講, 但買imac應該冇死錯人
何況你話要10年8年唔疾, 我諗得mac os可以比到呢個信心你

imac冇得連ps4 喎

btw, 邊部aio可以?

imac
其他唔洗諗 全部廢

有錢就surface studio
冇錢就imac

要咁連

imac要駁ps4都煩, 不如諗下vesa itx case, 收部機係mon背應該做到AIO個效果

唔好拗la. All in one買o既係設計，性價比個d係次要。

成班傻尻係咁叫人買desktop

同意樓上，AIO係一種藝術，唔係普通街會整到既機，特別係apple，工業一體化拋dell hp成條街。

例iMac，咁薄既機身做到桌面級效能加一個5k Mon，市面上一個5k Mon都已經厚過佢，更何況入面有部電腦。

但藝術還藝術，始終都要面對現實，iMac，surface studio無得連ps4（唔計買capture card，capture card有delay），要打機的話只可以接bootcamp打機，效能不俗

surface studio其實我唔係好建議買，一黎最新版本係2017黎，iMac係2019；二黎講靚仔iMac靚d

一體機建議：iMac, surface studio, （前兩者無得接ps4) ; Asus

如果真係玩藝術就草多d錢啦
先萬七學咩人玩藝術
買呢d垃圾不如唔好買
仲要樓主又唔係無台機
諗唔明買部1050/rx580既AIO黎做咩
草錢買envy32啦

就係打算出個po拋下磚睇下有冇高手

上網search過成40000

開po前都預左比人屌呢樣 easy

終於有人明白 有時番到去用電腦 仲見到個角落成渣線 個人就好燥
唔否認Aio 有一半嘅價都係個design 到
最後都係個句 知道17000可以砌到好多神機配靚mon
但就係想聽下呢到啲師兄點揀aio 好

長用買imac啦

又可以自己加ram 換ssd

平有平玩 貴有貴玩 台機都唔係部部過萬嘅

睇左樓上幾個comment 都有提到呢部
又係20k樓下

同埋要講藝術就唔好講耐用 咩十年八年
envy 32

講工藝靚仔真係iMac冇得輸，一體式鋁機身
btw上面勸唔到樓主轉itx之類咪算lo，講左咁耐你估佢唔明itx係平靚正咩

算
睇黎都係阻唔到你買aio
買野嘅野你覺得值就得，最緊要自己開心

但點都要為desktop平反下
肯去處理張電腦枱嘅人，係可以見唔到任何一條線

上面mon個條線純粹係佢執得柒，唔應該見到

點解有兩條線條氣fing，係因為佢張枱昇降要留返足夠長度，如果唔係可以處理得好d

正常你唔損落枱底係唔會見到有線

算啦，睇完成個post總結就係樓主只係要買個上到網嘅擺設

工業設計分別

Sorry copy from 大陸網

其實我想問
一部top 既desktop 計哂windows (正版)，一隻4k / 5k 27" 既mon，keyboard/mouse, speaker，17000 可以砌到咩spec

以我認知，windows 加隻27" 4k / 5k mon 已經可以去左成八九千啦
加哂所有野apple to apple 咁比較，其實唔係真係平過一部all in one 好多，仲要花時間自己執線

靚既既4K hdr mon先五六千
平既三四千都有

其實問得，就緊係想搵番隻同imac 有可比性既mon la
就當係中位數5000，os (win10) 又去多1500，keyboard mouse speaker 呢d 林沈野又去多1500
其實都係9000 砌部無design 既機
效能可能係勁，但就無左個design 咁lor

其實iMac又真係抵
5k mon加MacOS都抵番哂
係衰在連唔到ps4
同埋樓主個十年八年唔疾都幾不切實際
就算拎17000射哂落去砌部ATX都唔敢講頂到咁耐

裝Windows 既話唔考慮 Mac

iMac 5k PC equivalent monitor
Dell 8K display - 279 ppi, 400 nits.
LG Ultrafne 5K display - 217 ppi, 500 nits.
LG Ultrafine 4K display - 185 ppi, 500 nits.
LG 34WK95U-W - 163 ppi, 450nits.
LG 32UL950-W - 137 ppi, 450nits.

上面呢五隻mon，最平都9000，加埋個windows 同keyboard mouse speaker 就萬二，剩低五千砌機其實有d 窄

又或者以4k mon，benq 應該算係比較平，其實都要成5500，即係多多三千五，total 八千五砌機，都只係中上
但都係果句，無左design

之前用remote play係imac玩PS4
唔玩槍game覺得冇咩問題

其實要求唔高 依家部台機好似用左6年 個時砌5xxx
當然十年八年只係期望 唔擔保5年後我又係到開po求list

主機2條thanks, Mon 2條thanks, Router & Moderm 又3 條 (台機太舊冇wifi 卡）喇叭又2條

但如果我轉AIO 一條搞掂曬

不如直接買部notebook啦，_亨都用咗好多notebook當desktop、all-in-one用…

樓主咁完全唔建議你買aio
Gtx1050 推5k太勉強

Sor自膠4K

仲有隻高清mon呢

算啦 由佢啦
睇樓主對性能既要求根本好低
甚至無顯示卡既機 佢可能都夠用
咪由佢囉
等佢買4k+1050既AIO
除左係windown桌面之外 都要開返1080p

有冇諗過INTEL NUC?

唔係話佢串
係咁多巴打都勸左佢 都夠啦
佢鐘意點決定咪由佢囉

樓主既需求本來就唔係要開超高畫質/ 144Hz既畫面暢快感。

佢比大舊錢就係為左上下網，玩下低fps既game都唔係特別介意。

對佢黎講，唔需要追求極致，只需要生活簡單。

20k 唔係一定要係性能上先體現到價值，別樹一格/人人砌機我唔砌既優越感，係一齊衝個頭埋去死刨爛刨刨個最高性價比既style永遠都感受唔到。

有種隨便得黎又悠然自得，洗錢唔受性價比既束縛，唔受追求極致功能既潮流影響。就好似行入去豐澤，係櫃面擺低一萬銀，同個姐姐仔講，我要你上手開左盒但賣唔出果部。凡父俗子用世俗眼光去睇，當然覺得哂錢，但浪漫，本來就唔係星斗市民所認識。

夫
夫
夫
夫
夫

呢d就係黃子華所講既
我比五百蚊你 你幫我執返地下張一百蚊

其實咁多位巴打意見我都有睇 亦都一早話預左咁多位玩開砌機嘅巴打反應
至少知道依家only two choices in IMac 27 & HP Envy 32
其實睇番開頭 我都有小小要求.. 睇4K戲, 大MON, 間中打下機開到中高
未至於到師兄講到咁冇要求

巴打你又高估左我
係咁有貨我why not both, 再出個包膠比大家都得..

睇你打咩機囉
如果lol cs 1080p既中高 咁都夠用既
如果想4k/3A大作既中高 無返2070都唔洗諗

但你又咁諗喎 有個靚4k mom
無理由走去玩cs都用1080p
我係你會認真諗下點搞堆線好過

你笑樓主on9 可能人地笑你區區萬7都要諗抵唔抵呢
完全感覺到財力差距

價值觀既差距
我地凡人會覺得為左堆線萬7買1050係on9
有錢佬會覺得為左性價比要自己親手去走線係on9

用個APP咪連到囉...

其實有樣野叫外置顯示卡既...

算啦 ALIENWARE LAPTOP駁MON

Corsair one

買aio再買外置顯示卡
真係有錢佬既世界
我不懂

係睇你有冇興趣同時間郁手姐...
大把有錢佬洗十幾萬玩自組水冷啦

信我 手提電腦合埋棟起 裝落企架 放係 另買大mon

Connect notebook and monitor 嘅HDMI 買超短
兩樣嘢電源線 用電線黑軟管合埋一齊
外加無線 keyboard 我就係咁 好簡潔

呢篇潮文我俾75分

由鳩佢 13k 砌機可以 i7 9700k + 2070 super itx
4k可以買隻好靚既4K mon

13k隨時3700x+2080spuer都得了

有需要先要買多張姐

如果有需要
而又唔介意佔位/多左線
不如一開頭就砌itx啦

要高階GAME先要拿出黎

人地係鍾意一體式個種DESIGN丫嘛

下下睇錢

咁就咁決定啦
萬7買部AIO
再6000買張2080 super
再1500-3000買左外置卡盒

imac 隻5k 闊色mon都成皮野

未計阿 佢筆值萬7阿麻 留4000買mon
萬3淨機
如果3700x 用b450 應該萬3-萬4都上到2080super既

iMac用幾年都夠做既
最緊要 mon靚

最大問題樓主淨係用佢黎睇戲同打機
樓主又唔會用d專業軟件
睇戲都叫做得著5k
但打機 咁既配置點開到5k

我覺得睇文字都用得著5k
非常清晰銳利

咸濕佬

咁好啦 樓主買imac啦

4k闊色就真係平好多
u2720q 4千幾

其實仲有個os 錢要計

樓主都無話要打啲咩大作，你哋走去推勁機
咁啦建議樓主用一皮買部頂級嘅4K smart TV，加多部Samsung note 10，文書就用Dex mode，打機遲吓垃圾lol會出手機版，android仲有大量免費遊戲，完全唔需要擔心無機打。一嘢滿足哂所有願望之餘，仲要霸氣過用AIO啲垃圾機仔。
呢個係終極方案嚟，一般人未必諗到，見係樓主咁有原則我先唔收埋呢條橋。

搭單問 超級細機箱砌唔砌到強勁spec黎打機？ 請出招

搭單問，想要M73p tiny個隻size.

iMac 最撚貴就個 mon, 你唔計仲有咩好講
27” 5k mon 分開買都要皮幾啦

根本樓上成班盲撚就完全唔理一隻有可比性既mon 係幾咁貴
之後又無視埋要買一個正版os 又一筆
最後又無視埋design 同r&d 要錢

Sliverstone rvz03應該符合你要求

Thanks

睇吓條片個機箱係咪目標既細機箱

算係

大家都諗到我幾千萬未開頭咁
其實我覺得每樣嘢都有個價 只要唔over 你個心中預算 其實都唔叫貴

見好多巴打都推HP Envy 32, 滿足曬我要求 (係over 左少少）但上網揾過冇， Amazon 又唔送 有冇師兄有門路？

IMAC + BOOTCAMP